suunto錶自己換電會唔會冇左保養？

隻suunto essential 冇電，如果自己換電或者去錶鋪換電得唔得？會唔會冇左保養？

Pish

點解唔問suunto

Facebook 問左未覆，email左都未覆，Facebook 個電話號碼係外國號碼

睇真啲啦

唔該巴打

You are welcome

平到癲

拎上行整